兩邊扁桃腺唔對稱 有乜方法知係唔係腫瘤？

照鏡睇到自己左邊扁桃腺係突左舊肉出嚟 但係右邊冇野
去左公立睇醫生話唔洗擔心 但係google過話左右邊應該係對稱 如果唔係既話就可能係腫瘤
有咩方法可以驗佢係咪腫瘤

睇e生

睇多個醫生